齊分享 比灣仔地鐵站班 健身狗 攪既經歷

最好圖文並茂
如果佢攪過你地 記住報警,叫警察做個筆錄

喂靚仔幫幫手呀

做埋今單就收工 幫幫手呀幫你老母 又唔見你幫我手俾十零萬我洗下

專揀怕事毒撚去攪 屈你唔識推人就幫佢簽
利申沒比狗攪過

早幾日喺天橋俾班健身狗逗

已經好大聲咁怒屌

轉左灣仔呃飯食

成班金毛飛
專搵怕事毒撚壯大自己個膽
Sxeet Xotato

灣仔軒尼詩道188-190號2F間健身室搞詐騙。

唔好畀佢知你望到佢就得,就算佢行埋嚟都當佢唔存在就會無嘢

有d好撚狼死，直頭扯住你/用個身頂住你唔俾你走

我試過一野撞開佢，條友即刻燥到爆

對住佢地吐口水

見過佢追住個呀姐,到我經過理都冇理我
利申:一睇就知識操

係時候索償佢哋精神上嘅損失

先生，你跌左野呀

有條柒頭仲話我唔好掛住溝女
佢爆自己無女？

跌左你老母呀

先生，你個袋開左

今日睇住班健身狗又捉左個人上樓

旺角道都有

兩男一女

條女幾正咁

老鳳建議將呢啲健身狗列為藍色商家

老M表示同意

有個mk仔試過直頭勁大力捉住我隻手臂 求我幫佢開單，仲話有一家大細要養

我大大聲屌鳩佢「你求我把撚咩，早知就俾心機讀書啦」

我以經講左話唔需要，
再跟既我講大聲講非禮
面係人地比既假係自己掉既

你會趁你仲聽會鬧你正乞兒

所以我好撚憎香港人同香港

真係講唔出好撚鐘意香港

係外國邊撚到會有人咁撚低賤都有捉你攔你

係美國有槍睇你班低賤垃圾敢唔敢咁做

講真個樣惡D D健身狗都唔會問你

問佢哋屙尿起左腳定右腳!

有次好搞笑 我係atm㩒完錢行出嚟 d錢都未放返入銀包條友就走過嚟
之後佢見我拎住5舊水 佢話：「吓 唔係咁好意思嘅」 個樣仲好腼腆咁 以為我想比錢佢
跟住我拎個銀包出嚟收返500蚊入去 頭也不回咁走咗 一路落地鐵站一路聽到佢話：「吓 先生 我地未傾完喎！」

其實班健身狗係咪搵唔到其他野做

咁到時兩班狗搞你喔
分分鐘啲健身狗同警犬師兄弟黎

話自己已join+有personal trainer得唔得

乞兒

健身狗

唔應佢或者直接叫佢死撚開咪得
點解要搞咁多野

話說以前年少無知,跟PHYSICAL D囡囡上左去,仲跟個教練試玩左半個鐘
真心覺唔錯。
當時佢找左我身份證同卡話咩CHECK優惠,點知佢SELL個3,4皮野既PLAN俾我,我黑面,堅持話唔要,SALES妹黑返我面,問我係咪玩鳩佢,出左房。
之後教練入黎唱雙簧,又咩估唔到佢地SELL咁貴PLAN又乜乜柒柒,我話唔洗再講,還返D野俾我,教練就出左去。
等左5分鐘無人拎返身份證同卡俾得,我就大叫捨得還返D卡俾我未啊,SALES妹就好快手拎返俾我

話說SALES妹帶我上去戈陣仲Q住我手請食波餅

我都試過，間野叫fitness express ，係消委會點名嘅四間黑店之一，出名威嚇性銷售。
我嗰日專登扮中伏，上去玩野，上到去我全程黑佢面，（佢當時問我攞身分證睇下，然後我俾佢，佢唔敢接，然之後我直接將身分證擺係佢面前，佢攞起後，即刻俾番我，話身份證自己保管好），嗰sales可能知我上去玩野，即刻轉移話題，同我傾升學，然後唔夠5分鐘就放我走，我仲攞埋佢將試玩卡，我估叫我上去嗰個企街sales一定比人照肺。

有次有隻健身狗當街當巷大大聲話，嘩你咁肥嘅，好早死架喎，即刻比我屌到開花，乜撚嘢都冇做過無撚端端比你咒鳩我

從此以後邊個過嚟搞我即屌，邊區都係

屌你老味 啲樣中左幅射？

毒撚唔識拒絕人

個樣成日男人咁

觀塘開源道久唔久都有
通常都直接叫佢死撚開。

俾佢攪過但最後冇事走人
跟住落樓又有一個即刻扮趕巴士撞開佢

嘩 咁趕客

我就唔會理佢
唔會浪費時間同口水係呢啲乞兒度

見你身型差會潤鳩你

有無問過Dimmy 價？

我有次比人sell，佢問我想唔想減肥，我話想，但我一定唔會做運動，佢呆左

用英文覆佢sorry no thank you im in a rush 包佢唔追住你 試過有用

你應該直接笑鳩佢話佢唔似有做開gym
佢會有段時間都冇心情番工

我都用過
sorry i dont speak chinese
佢地即刻走左 佢地係咪唔識英文

利申 熱愛廣東話 只係試下用唔同方法打發班麻煩友走

佢地唔會sell 玩開gym 嗰啲嫁
專揾啲瘦毒撚
以前係fac 年中見唔少排骨毒撚
啲課程買完又買
上嚟係為見個sales

Mk jai

淨係知好多人話佢地煩
問卷人又係
著到咁企成日

Fac KK 就係我講
專開毒撚單條女

好心啲毒撚直接叫雞

以times樓下成日見到呢隻矇豬眼
但前幾日係灣仔游完水係附近見到佢
轉左場？

普通女仔樣 少肥
Moto

所以先話 好心啲毒撚直接叫雞好過

個肚
係齋肥唔係bulk

勁

會唔會有啲仔專TARGET GAY，比GAY揩油
聽講有
好博

佢地SELL人SELL到咁
你同人講，TRAIN下依個位，可以再好睇啲未得囉
真係唔怕得罪人

女SALES J圖？
GROUP都有埋，睇嚟佢地得罪好多人

依個SALES一早已經超出名，出名過哂啲全民造星

幾正 有冇ig

一堆肥人 sell 一個瘦人去減肥，有說服力？

垃圾吉卜賽人同黑人就算撚數喇

如果係正宗意大利白人咁做就話

北歐夠多搶劫強姦,但全部都係蛔蟲族人做既,你會唔會話北歐唔好先

樓主 pin this

之前羅素街果班乜柒差一張就收得工果班？
唔記得前身叫咩名→咩legend fight fitness →而家叫咩small potato

你講得岩
但冇聽過英美朋友話，佢地地方會有人，好似香港咁，SELL野SELL到欄住你，甚至彈你
我同佢地講，佢地都笑，覺得好奇怪

其實佢地搵好多嘅咩？
做乜個個咁落力
又作故仔／拉關係

真係冇奇不有

全部？北歐冇白人罪犯？

咁齊

點解香港行行都要有偷呃拐騙元素。
倫敦金/二手車/健身/傳銷

所以你黑佢面佢哋好驚比你嘅威嚴震懾到
毒撚嘅世界真係好難明，好明顯你就係中撚咗伏，真係跌落地拿渣沙

揸佢胸肌 舐佢粒lin 睇佢走唔走

怕事就怕事啦，講到好有策略咁

企街r客嘅唔係肥撚就排骨
撚有胸肌咩

以前新都會廣場前面有班黑衫健身狗 有無Ching記得係邊間?

咁跟埋佢哋上去畀埋錢就實好勇敢啦

如果佢地成個撲埋，我都怕我會扯哂
想玩佢地腳多啲

有次係mk 畀個女既健身狗截住 我拎咗部電話出嚟話同佢自拍佢一開始話好 但係見我真係影就好撚快走咗

著住國米衫
"著NIKE 衫有優惠呀"

好好笑

其實依家仲有無健身狗? 定係執柒哂?
好想搵黎玩下 邊度仲有

幾乎係，1，2單白人總會有

想以偏概全？

仲好多
上面樓主話仲好多人中招
香港真係千奇百怪

大子地鐵E 出口有一班，專搞毒撚

有個肥佬想捉我衫袖俾我屌完仲跟住我行左半條街

“北歐夠多搶劫強姦,但全部都係蛔蟲族人做既“
“幾乎係，1，2單白人總會有“
而家係邊個以偏概全

因為幾乎所有罪案都係蛔蟲族人做

你想以少數白人會犯罪，玩以偏概全幫蛔蟲人spin落白人到

想玩臭蟲論？

你睇個肚腩

請問我邊一句邊一個字係臭蟲論
我第一個留言已經講偷呃拐騙嘅嘢其實全世界都有

反而係你本身話北歐夠多搶劫強姦,但全部都係蛔蟲族人做既
而家又改口幾乎所有罪案都係蛔蟲族人做

你想以少數白人會犯罪，玩以偏概全幫白人spin落蛔蟲人到
其實你知唔知以偏概全點解
定係你中文唔好平時講開邊種語言

強姦殺人就真係全全部都係蛔蟲族人做，完

你話完就完啦

MK Fitness

啲狗懶唔想做嘢啫

呢啲係情緒勒索
建議影鳩哂佢地

之前見過有人拎完張卡掉落地就走

果到3棟政府大樓
有齊高薪厚職公務員當然好生意

私鳥la

嘩 頂

我係專程上去玩野，我身高180，體重75kg，以色列格鬥術黑帶三段，你有冇？

入嚟分享下吊柒健身狗嘅經驗

你敢唔敢當街屌染健身狗？

條健身狗叫楊匯邦，佢前女係Toby Chan ，而家條女叫劉琳娜，佢之前同toby Chan 訂左婚，但佢出去搞大左條靚妹嗰肚，所以同左劉琳娜結婚，而家生左個仔叫楊潮亨，劉琳娜曾經參演我們的青春紀念冊2019飾演歐美柔，而家佢哋同屋企人往係土瓜灣美善同大廈。祝佢哋早日死全家

全家福

玩左乜嘢？玩浪費雙方時間？定係想展示下你嘅黑面神神功有幾撚恐怖

我都申利返：我身高180.1，體重75.1kg，以色列格鬥術黑帶4段
咁撚大個人仲咁撚戇鳩柒咗咪認咗佢，上緊連登噏兩句就要人信你至少你都拍條片啦

你唔信咪算，冇人叫你信，定係你係健身狗，比人串唔開心發狗癲？

屌鳩健身狗呢我就支持嘅，我唔知你有咩串到我，係咪果句以色列格鬥黑帶3段串親我啊，但係我真係好奇問吓你你又講唔出，咁其實你可唔可以講吓你玩左啲乜嘢，真心想學嘢

既然，你話自己黑帶四段，咁我問你以色列格鬥術有咩規則？有冇比賽？拳腳套路係點？香港同外國係分級別方面有咩唔同？唔好唔答啊染頭。

屌你唔好咁撚戇鳩啦好冇啊

好似係你串我先

個肚腩

我唔想騎劫左個post，你可唔可以淨係講你玩左啲乜嘢俾我聽

判咁輕

屌，我真係笑撚到停唔到

好，咁我逐一解答俾你聽，以色列格鬥術並冇任何規則，冇任何拳腳套路主要係打擊人體要害，例如：眼，j，喉嚨等，以最快嘅方式擊到對手，一切身邊嘅嘢都可以用嚟做武器，例如：手機等。而分級別方面，香港主要以expert級分，外國就一半以色帶分，一半以expert級分。

嗯，我諗你已經解答左個我嘅問題，唔該晒

哩Ｄ我通常直接打佢

仲要打人添
唉 比啲咁嘅人騷擾
真係唔知嗰日行咩衰運

難怪香港罪案率低到立案都慳返啦
我地小市民比呢d健身街頭推銷惡霸打
班popo唔拉健身狗叫我地和解唔好攪大件事就算
這就是香港警察
連

時代廣場見過呢條友好似隻狗咁扯人衫尾

有無人起到佢底？

你真係好撚on9
歐洲好多個國家治安出名差
你自己睇吓法國嗰啲仲癲啦

自己咁既身型叫人幫襯？好無説服力囉

下次得閒可以試吓講支那話
想睇吓咩反應

成班轉咗場去灣仔黨鐵出口

佢地係咪黑社會黎？

起呢條撚樣底啦

唔好玩啦 咁既身形 我sell番佢轉頭都得啦

好慘，無啦啦俾人咒
我就試過好多年前有啲健身妹喺條街話做問卷嚟引我落搭
起初真係唔為意
做做下覺得唔對路就閃

而家任何人試圖走埋嚟我都一律當來者不善論

旺角橋整緊嗰邊(太子道)仲有

咩身型都會早死架啦
又唔見隻健身狗早死

唔會 因為佢哋真係冇做開gym

唔知dimmy姐姐屎眼緊唔緊

唔係信唔信問題，但想問點解佢問你拎身份證，你俾佢佢反而唔敢拎，點解佢會知你玩野？

真係唔知點解有d咁撚串，明明係要R生意
明明好多健身雞都好好態度